「屎家軍」係藍又點？

首先利申我認同杯葛CGA、屎萊姆等人

但如果參加個圍爐Christmas party又係「屎家軍」
一齊拍過片又係 咁我地會傷及無辜

隨便舉例 Auman黃到比人拉 Auman屬於攪屎棍
攪屎棍同屎軍又熟 幫佢地搞過party
咁我杯唔杯葛好？個乜撚eg又好熟佢地

其實如果政府、CGA細b、屎個關係咁明顯
杯葛屎係必行咁上下
不過亦只係做到呢步就夠
學大家講 冷處理啦

個人認為 youtuber點都知得多過我地 真黃發現藍絲會自動割 我地唔需要浪費時間
再個人認為 梁君彥委任、國歌法、監警會更迫切 亦係我地非youtube圈內人應該留意同應對

推唔郁 認同就幫推

光復香港

推
熱門成堆屎唔知做乜

對家一直都係想你內鬥
消耗到輸為止

幫手推多次

屎家軍邊忽黃睇過？黃到收政府錢咁叻

推

淨係睇auman咪得樓主弱智？
Btw垃圾post拉

咁係咪完全無視佢同細b熟嘅事實？
咁你要杯葛屎家軍條線係邊

係中文字好難明？

理得佢地藍定智能燈柱，我只想可盈bb 唔好奶屎大大春袋俾佢屌

淨係需要杯最核心嗰幾個男女就得
其他黃youtuber自動自覺唔好話唔比機會你地

終於有人明
咁我唔理上面班人

唔關黃藍事吖，係佢哋搞彎晒成個香港youtube生態

其實如果佢地唔埋堆咪無事

。會出片幫手屌人
。立即跟風企邊個班

都唔係話有出席過聖誕會就係
聖誕會只係用嚟R fd嘅第一步

正解，重點係到

外圍班youtuber好多都唔alert「核心屎家軍」有問題

段片話齋佢因為唔想被邊緣化先埋堆r著數

核心屎家軍
段片所講應該得幾個